又有deepstate搞signal?

用到嗎轟G?

用唔到

用唔到 send failed

Deep state

你因為你未send比我

我們都是侵侵

try to let you know

i must let you know